如果到呢一刻都選擇中立係咪有問題？

Sorry，D相次序有D亂，見諒！

字太多啦 你總結下咩事先啦

中立=淺藍

tl;dr